[gay] 閃閃夢想成真的心事分享區 (97)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：

留名

Outlast2 ah

有無玩1

口定手定

No
12都想玩

買？

Ps4有1 百幾蚊英文版

1 係steam都賣好平

點解條撚同個袋摺住個位成日都好痕

唔敢玩

有性病

一係d片見到腳就好想奶

日日沖涼用水沖都覺得好爽

有咩問題

無問題，但呢個大概係你人生嘅寫照

再約咪知

做sp做到拍拖都同你講 好熟咩

sp都可以係朋友

有啲經驗喎

持叔表示：我一直都拍緊拖喎

That's why 唔出得去玩唔成立

舊既唔去⋯

講啲唔講啲

有潛質3p

辛苦自己

好想食壽司好想食pizza

見到又點

著孖煙筒 通爽 空間又夠大

因為你青頭

好似你唔係咁

13 5 sp

2 4 6就

其實我條撚都會痕架 傻豬

唔想知呀

聽人真實經歷吸引啲

有冇刮到牙呀

啲雞好撚滑

thanks

但臭

門牙

自己呻就得，人地講就no way 糖狗臭到

係我有生之年我可唔可以做到左手塞一堆薯條入口食 右手拎住隻炸雞脾準備咬呢個願望＿

你地兩個好襯

去jolibee

有無諗過你有暗瘡其實唔關飲食事

又係有口話人

有但避免得就避啦

我同你襯啲＿

咁閃光返黎住都唔洗好耐姐

一堆變態

做左啦？

你似係壓力瘡喎清

你呀

含打咋

我都唔知呀清

其實啲雞要煮幾耐先可以食？
三分鐘？

兜個圈讚雞莊

試下啦清

姣婆守唔到......

原來唔止五個人係咁諗

試咩

食炸雞

我淫同咸濕姐

食完就少啲咩

中印混血

屌我

食完唔會多啲 滿足到你願望

雞莊熟左

嘻

你如果係壓力瘡既話好難搞
因為你食唔食熱氣野
都會爆到仆街
只有釋放壓力先會冇瘡

又講多次

啲負面野同佢啲瘡可以拉條regression

因為我真係好想咁做囉

又火山爆發

咁你咪去做

我都唔知係咩喎
可能係油性肌啦可能係荷爾蒙啦可能係青春期啦可能係壓力啦
但一定唔會係飲食嘅我估

仲要set埋 derivation 同discount factor 計埋 irr

咁咪得

屌你老母

內分泌荷爾蒙 你見馬明 都火山口面 儲錢 磨皮

我下個sem要讀 貝爺到時可唔可以指導我

今次有人理你，你可去做啦
老實講你食完都未必爆瘡

咁點解唔去食？

因為驚食完爆瘡
我依加敢估唔係飲食係因為我好少食油煎炸野

重點係
你食左，最多未爆幾粒，反正都唔覺啦

我試過成個星期宵夜食炸雞啦
又唔見我生暗瘡

貝爺識拉regression

Nigga please?

邊有得咁比
有啲人夠每日兩三四點先訓都淺黑眼圈
我十一十二點訓就好深

係囉
100粒同105粒有咩分別

賓賓麥記

係得arbitary咁多粒

個問題係佢從來無視係成長期問題 純粹性怨自己差

心理壓力 加內分泌刺激
食唔食都死 照食吧

學
讀屎串果陣最叻係 quantities technique

香港啲劏房點做到呢樣野

違犯消防條例

其實小糖有油性肌係福氣呀！咁先個人無咁肥

關咩事

睇得出

又拉埋我 你邊位 彈開

之前出街打邊爐好想叫佢個牛奶湯底

一夜瞓就爆瘡

賤嘴口

大口環

會好返

離地

堅離地城

生死

呢兩日早瞓返

幾呀

準時十二點

食洋腸
好想去日本7仔食野

你依加睇緊嘅係 飲食台

岩岩想添飯,老母叫我唔好再食 再食會被殺掉

你地咩意思 用咩眼光望住人 彈開

好想住下外國啲獨立屋

用埋猥褻眼光 再望插你眼

想去冰島

心情唔好 找人出氣打

開app搵人俾你打啦

錫翻

jd幫到你

想去南美洲

巨根 24 至 35歲壯男 come on

不如你考慮下收費個啲啦，尖沙咀一帶好多

有啲嘢係相對 你有無返咁上下先

百貨應百客

重重有賞 哈哈

去酒店咪又係貴，有啲have place，睇落好似唔錯

你啱

可以介紹啲比夜空 佢之後要

喺app撚過啲按摩狗

藍色蝴蝶
佢仲係度放緊seed ？？

好撚mean

我唔係咁嘅意思啊

啊 明嘅 大慨意思

佢主動同你傾計？

係 無相 安心撚

道歉時…

點撚？

不了

你真識食

香港壯男鬧市裸體
[url]
[/url]- 分享自 LIHKG 討論區

幾fit，因咩事搞到咁？

問佢拎相 同佢閒話家常
我好好人 當佢地係朋友

記低哂你地的名 告狀吖

康文好多姣婆

留名跟進

站務台

游泳班教練+ 後生仔助教 先正吖

重慶好多鬼 唔敢去

去一次 潛力股 升值變太陽花股

經驗談？

岩岩見到個有啲肌肉嘅正太

我做緊觀眾 睇下有咩見聞

可能助教wor 示範游一次背泳

[統計]有幾多人無聊度過自己JJ幾長

LIHKG @ Android

有J 圖
長過iPhone

正

而家啲小朋友咁細個就出黎做
啱先都有兩個應該細個我嘅瘋狂互𥄫

聽日唔落雨我都想游😈

人地做gym姐

係咪普遍 大學生兼職

係學校泳池見過兩隻熊係度談情說愛

閃到我

佢cut得幾靚 有的兩截顏色

左右手都好忙 呢

做gym姐
兼職咩

當時我都同個正太FD 談天說地

出哂毛未

助教條泳褲岩岩好包得哂 噴哂鼻血吖

通常游水教練唔係會着四角嗰啲架咩

又係佢
高登po到依加仲po緊

唔係咁老土吖

游開啲池見到嗰啲都係 包埋大脾嗰啲泳褲
可能教小朋友嗰啲唔同

懶到連po都唔想追

四角都好凸嘅

雖然無咩點追POST
但係恭喜閃閃

大家鍾意cut or uncut

我uncut 鐘意睇uncut

究竟cut個的 點打JJ 好奇問一問

右

戴眼鏡 森美大哥

右邊 蒙頭屌我

因為扑你所以要蒙頭

why not both

興趣對學習真係好重要

右邊，對眼好似奇奇怪怪咁

細姐

yeah 左邊無人揀

好似係眼距大

算係合理範圍啦

去韓國執執 開眼角

OT 揮手區

噢 噢T

發生咩事 我都無追

係
好似我徧科偏到自己都無眼睇
(bio全級頭三/60 英文尾20/200)

d老師見住我張成績表屌我又唔係
(全班頭三）
唔屌又唔係
(英文通識未合格過尾三年 ）

嘩 恭喜晒

我中文呀sir成日話我英文同旅遊都考得幾好 點解唔可以擺啲精力落中文到 書又唔背功課又唔做
因為好悶我唔想學

互含定單向先
直仔含撚真係

恭喜 賀喜

第一次含 佢話我太快太大力

我又無唔想學依個諗頭
始終張cert有個括號真係好樣衰

我係唔想學 到厭惡程度咁濟 望到都燥
掂都唔想掂 啲野又九唔搭八又冇用

好刺激

厭惡
我係人間未有一樣厭惡嘅事

要考試都無得唔讀架啦

完全唔想掂
又冇用 又文言文同白話文都睇唔明
雖然冇用呢個因素影響最大
英文我可能打機 同人溝通 買野 睇戲 睇書會用到
但中文真係唔知做乜

直嘅 嘩

工作會用到？

我真係恭喜你呀

到底係咪直 隱性gay

有咩用 我又唔係用唔到中文表達

嘩飲水飲到個口同喉嚨好淡好想嘔

@雞莊

bb有便便

中文好有用
同上司溝通
出email比大陸客
都要有組織能力同落埋敬語點先可以通順啲
香港會開始中文英文比例提升返當然英文繼續主導
文言文確實訓練緊你組織能力同理解能力
你解得通同寫到一句完整句字形容佢其實已經好勁

我寫書面語更加冇問題啦
我極少寫句子會出現口語 啲台仔都未試過睇唔明我講乜
文言文真係..

吳偉豪

格式你識晒？
用字識晒？
口語同工作用字唔同喎

我中文好屎 有時都要上網查格式

但個樣

唔識 但冇興趣學

哦好啦

我以前都係咁既心態 到要用果陣就知衰
依個時期同小糖講咩都冇用

反叛期

厭世期

反社會人格障礙

你就反社會

個個線上睇個個網叫hunk咩呀

[

ed2k://|file|[][BRAVO!]%E9%9B%84%E7%AD%8BBattle.AJITO[BRV197].mp4|2737806929|A4C6A834591924FB92D75022B597EEA1|/

等哥哥幫幫你打

有線上睇就好

有得比你仲咁多嗲

之前另有一個

hunk呢個

我電腦係廳又冇窗廉點down呀

偷部電腦入房

飲得多水真係煩
次次都要預時間去兩三次廁所

文言文is beautiful

特價

又偷食肉

珍珠奶茶定麥旋風？

後者

又唔想沖涼

後

一齊做臭閪

多Oreo

可以嫁咩

一陣試下

我覺得太少

阿華田wor 而家

阿華田好難食

出唔出去買野食好

go

agger

出面好濕好唔舒服wow

買比我

用App

我覺得還好喎
(轉車站等緊車)

的士中 啱啱入隧

（係張床準備訓）

抱睡

米

我都一兩年冇食過麥旋風 好貴好唔抵

......

都係食方包算

今日已經食左兩塊方包
啱啱食左一盒炒粉。。。
宣家再食方包。。

屋企一個麵都冇

claim嫁

一次半次由得佢啦

作為一個專業毒撚
屋企點可以無麵
(屋企成箱)

附近乜都冇

Uber eats 應該有

乜撚都冇

咁夜得返麥送咋

食手作仲好

毒撚test failed

聽日考試仆街了

手作仲呃錢
之前睇電鑽西瓜個個成50
痴撚線

腳腳加油
考A有獎勵

乜鬼野黎
手作大球先13蚊

咁我係乜撚。。

p牌仔出咩二手車好？

可愛P搵你

應該無可能
個仆街professor出哂out syl野
做past paper都係咁上網check
屌佢老母臭

咩係手作

手作喎

獎勵係你坐爆佢
無A嘅懲罰係咪你坐爆佢十次

陰公腳
姐係温都無用

真係恭喜你
岩岩同老公打完ow好開心

我以為手作市場個d sor

要無套

會有

呵呵

我諗住拍手掌咋

咁要你有乜用

訓教 好想食壽司

88

拍多下震動地球

你有咁重咩？

大力就得啦

雞黎咋你

當然
搭左222

大波

釣我

你居然。。。。。

會有好多人衝出黎

是但啦

雞都可以大力
力壯雞！！

睇黎小糖好迷戀你

有聲有畫面

呢個起碼60？

學車震梗係問持叔

56

好攰呀
幾時有假放

應該食佢 好似係

你覺得藍生嗰個好好呀?

link?

：係呀仲問

Pmed

莓子

奸田

早排唔係有個 fun fun 下愛上左人嘅巴咩
講到沉船又剩
佢最後有無 update

fun is good

無包住咁污糟 容易清洗

割完得呢個好處？

逢場作興 求開心

減低敏感度 延長刺激時間

類似老泥啫 如果反唔起 盡早盡早動手術

如果d屎太多 塞住唔識出
就可能會有病

修毛

我都會無心機應人

呢個係唔係鱼魚預言之一

wiki how 居然有咁嘅嘢
btw thanks

屌你老母將軍奧大霧到

唔係出世就定架咩
學童檢查就搵有問題嘅漏網之魚？

我明

7-8月呀

對面海都係，仲好濕焗，最撚憎

又一day放工翻到屋企，放工個陣仔仔訓左

剪下好啦唔好剃，啲人話剃咗生出嚟會好痛苦

留言同佢講sweet嘢，睇佢訓醒點覆

有耐性

m

加油

醫院

係

霧裡看花

醫院迴旋處 半見村

cc住tko

殊殊殊

耶 唔好迫人講啦

屌

莫道你在選擇人 人亦能選擇你

幅圖乜事
番番去做野算

人工呼吸

何必呢～

糊塗是你的一顆心 他朝你將無窮的後悔 這一生你的心裡滿哀困

起碼有check 都ok la

唔好諗太多啦 你越管就越煩 就會嗌交

講講下 講到咁

咁多人住將軍澳㗎咩

呢區出市區方便 又近觀塘 過海又快

坑口算係咁

。。。我幾時先想訓

將軍澳發展到咁都真係算係咁
好彩有間公屋如果唔係真係含撚
叫做有咩事行去醫院都係兩個字呢個真係重點
而且我住果到叫做有3個商場係有得衣食住行都足夠
而且行幾步有體育館雖然我冇去過

唉，你就好

我乜撚都無呀

屌你老母！！！

6半都無就自然醒

叮左琴日啲意粉做早餐

好想食野。。

好耐未試過返學嘅朝早咁飽

想當年 返小學好似冇食過早餐
中返上巴士前先買包包食
不停耳鳴中

又係你呀

無錯就係我

濕氣重好眼訓

真係勤力 咁早就開始接單

太雨到呢

唔係你養我全家

好！ 拎遮先

大雨到望唔到窗出面

短啲 吹起佢 hair gel 都唔洗就一日

之前係一個好聽少少叫野蠻任性 但實質係個超級死港女
有一個好好既男朋友
但我每日都發佢脾氣 要佢咩都就我
試過 心情唔好打電話搵佢 話我唔開心點點點 佢哄我 然後我就鬧佢唔識哄我咁
又試過 唔記得咩事嘈交 係街到打左佢一把
好多好多過份既事
仲要我把口真心好賤講野好過份
我會迫佢定期po相上ig
會迫佢每1個鐘打電話搵我1次咁

之後發生左小小波折
我先發覺佢其實有幾好
我努力咁改我既性格 各方面既港女行為
終於依家既我
會為佢諗多左好多 會為佢學打機 原來好難 啲人物好花好亂 堆埋一齊 真係唔知邊個打邊個
又會為佢整下甜品咁 雖然好多都失敗
表達不滿少不免 但已經唔再用呼喝大聲既態度 而係會改為我好傷心難過 我唔鍾意你乜乜乜咁 佢會笑一笑 之後認真看待
拍拖近3年
佢有時會用返我之前既態度串翻我 扮港女

我終於覺悟 屌 原來我之前咁難頂
都唔知道點解港女會係港女 不過係時候要改下啦各位港女

召集苦主。

Good morning

唔苦喎 你肯為佢改
成件事都好 sweet 呀

我唔係你

@腳腳

已經好多日無打機喇

琴晚同男朋友打完

早

咁早呀你

乜貝貝拍左3年咩

佢好明顯唔係講緊佢啦

如果有3年可能用緊王子角度寫

Who knows

又落雨

唔洗做咩

做雞
你平時有咁早咩

點都好過焗

唔係差唔多時間咩
係琴日晏就d

不過冇3年 所以唔成立

主要係我著波鞋返工會濕

下唔知呀 對於朝早發生嘅野無印象

王子好好多

皮鞋咩都唔怕

老啦你

你一、兩年後都會咁

西裝皮鞋

西裝莊

早晨

我仲有大把青春
你就無了

做咩 呀腳腳

不要愛我那麼多
哥只是傳說

呵返

如果三年都係咁我諗我會

正 點都好過琴日掛

唔好著 腳

收皮
你細我兩年咋

你就不了

大家要學下雞莊

做到咁專專業

可以有助行業步入專業化

日本個個男公關都係

專業雞場現正招生
有興趣做雞之人士請附上cv,cover letter 及近照寄予雞場地址

好似一年咋

我做

人地不賣身

一陣果份last exam應該會好難

有冇人另一半做錯過事之後就對佢做咩都冇信任？

尾個三張

加油喔

王子無差到咁呀

仲扮嫩

一啲都唔差囉

呀呀呀呀呀呀呀呀

點

頂到淫貝仲差

細過你都仲係嫩
六叔

仲有5個幾鍾先考 依家有咩做好
唔想溫書

未到廿五，唔是叔叔

扑野，兩次

無

朋友太多～～

又多個叔叔

好多死老野呀依度

好想去一轉沙灘 踩下沙都好 幾時先肯好天呀

大你兩個一歲咋

show肌

係肌肉

接受唔到八百丘係奸

好想摟打 一人一下

冇呀

六叔

雞叔

我細你咁多都叫叔？

咩黎

大過十八就係叔

都預左啦

唔怪得啦

有興趣嘅朋友可以試玩陸服

renee ? 大阪？ 邊件？

又想暗示咩呢

小學雞

錫返

直接ignore

返工

喂呀

無戴眼鏡去搵眼鏡真係好難

叫人幫你搵啦

係呀 呢兩日都要it

陰公

得自己一個

搵到未

搵到 係床上

毒撚不嬲唔care

嘩 咁嚴

已經無care 依家懶到出門前唔洗頭唔沖涼 戴帽噴香水就算

renee instagram好多人 好懶唔想搵
look book以前睇過，但因為我唔跟潮流，所以不了

好大風

毒自在家中做assignment

做乜呀

在家百日好

一個月總有幾日係莫名其妙地好sad

【極品男女朋友】一人一個事例

LIHKG @ Android

#3

M 到
我有時都會

用韓國人蔘m巾啦

呢個時候需要一個熊抱

我諗有成日半個月冇抱過。。。冇地方。。。我話係街都抱得架咩當朋友好耐冇見，佢又話太揚唔肯

去你屋企？？

日撚日都塞

星期二本身上黎, 點知佢話唔記得左學校要去咩探毒居廢老就冇上黎, 食左個飯就算...黎緊約左星期六上黎...除左好耐冇抱之外都好耐冇錫錫同

唔好咁愁

個天差到呢

儲定啲彈藥
星期六一次過比佢

緊係有啦 我冇打成個星期

哇，留名跟進星期六世界大戰

四人行 有一對係情侶？ 另外果條四眼仔？

成日周街攬同錫，佢就話等睇幾時先會畀人影到

攬下炸喎...純朋友都會啦...

有一次係街錫，比個女人見到
佢仲要大大聲講：哇！嗰男仔(我)錫咗隔嚟嗰男仔一啖呀

不嬲出街近乎全程攬實佢個膊頭 (搭住膊) 咁行

唔係架
啲三姑六婆見到話畀你老母知就頭痕
之前就係因為咁畀說話我聽同chok我

試過一次佢係cwb地鐵站扶手電梯突然錫左落黎(仲要錫咀 )

同我個心情一撚樣

全程拖手就有

叫極品咩

魚仔2照

一早比人影低晒啦

同男朋友講，佢實肯

魚仔係經典

佢嗰單真係太誇張

感覺上連登反gay嘅都係巴打
絲打大多都支持

啲comments嚇死人

我揚過佢，好多時會fing 手同一前一後咁拖手拉佢行

好正

染髮染乜色好

粉

唔想漂

很能幹

做多d body check 呀

今時今日搵個無扑過野既mb一齊真係好難

糖狗

十卜

有四個

咁都冇比你壓死 真係好彩

識住炸雞先

糖狗鬼撚係mb 無身份認同過架人地

完全鍾意男人 但唔係同性戀

都唔係鐘意男人
鐘意性器官咋

雞莊 今個星期卜一晚好唔好

係無咁肥姐
btw 識住炸雞先

一晚咁小
三日假喎

但佢除左 屌死我 之外 仲會讚啲男人

2000kg

佢都會讚女人
所以屌死我係重點

咦係喎

咁呀

二日一夜 咁我射完入去可以唔抽返出黎

有人愛咪得

大家都好熟習性 近乎句句有聲

插到後面都識噴水

不了 唔識溝通

你唔愛咪唔得囉

睇到識背

返屋企沖涼訓個晏教

冇咁講過

其實你係renee黎

請勿拍打及餵食

比你屌多幾下啦

豬

我唔想淨係屌呀

考完試又食飽嘛 今晚7點先上堂

咁你想點

其實前排公司前批新人 有一個係好細個樣又細粒 又瘦 又白 琴日見到佢係 site着住便服

我都想瞓晏教

岩岩瞓完

持哥哥 好型

如果我有renee咁既質素我一定係公廁黎

白汁意粉

行吐老港 預左

是咁的 話說岩岩行去車站 撞到朋友返學校

佢同我打招呼

佢問 唔係考日文文章練習咩

我答 係呀 岩岩考完啦

佢 即刻尖叫 係咁問點算 唔係三點咩 全街人望住我地

我問 你仲有幾多個試冇去考 之後拎左時間表出黎

佢同我一齊睇完

先醒起我同佢上同一堂 但唔同教授

之後佢即刻跑返學

一定全白面膜 嘩

又食咗譚仔套餐

慢慢嗒 嗒真的味道

記得 彼一個食得好滿足 好想再添飲嘅表格

情

腥

譚仔5好食既

就係咁答 mood都無哂

呢到係觀繞落megabox果到黎

觀繞 睇唔出

cc叔都揸車既咩?

kowloon bay and cruise terminal

成個五月都無嘢做
日日做廢青

無天份 sorry 做乘客最舒服

我都係食包咋

諗緊去唔去m記食21蚊餐

醒吖 打咁多無益

咪巴究竟有幾多個tumblr通知

掃哂都要半版

有啲睇標題已經skip 咗

same here

想去台北三日兩夜

快閃

太誇張啦

爽

大開眼界

唔會好冇引？

11:00訓 6:15醒
都好眼訓

半個鐘機到步 有咩問題

唔會呀，試過五日，六日，七日
想試快閃

唔係依個問題
我覺得。。。唔想太快
平時已經夠快 去旅行都要快閃

咁去啦去啦

歐洲

我都想同佢去英國
好靚

冰島

呢到個啲22歲280個啦
22歲食過28條女 你問我答

你比280個人食過

雞

我清泉

奶呀奶呀 仲係靚仔

正呀

隻皮鞋。。。

比你發現左 唔好起我底

藍綠褲個屎忽幾有肉

對腳咁黑實

我嫁 屌你老母

最好多返啲毛

就憑你

渣對腳狂屌佢

得腳無衝動wor

你有老公 有咩資格要

唔準

最多3P，你比佢屌

唔得

完sem喇屌你老母

除佢褲 就un爆佢

1001